[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (460)

派我會羊大錢

諗好點同條女解釋個1皮野未

未

幾十蚊係袋 可以食咩捱

大快活

我都唔知講咩好了

話入資咗公司做小股東

我都比人屌到仆街

I know that feel

有咩推介

派我羊大錢

即係有女啦

等分手了

明天會更好

話幫公司買住酒先，遲啲會俾返

比人屌到仆街姐...唔代表有女嘅

屋企人？

條女飛左歐洲 後日先返

我都唔識講了.唔cash out係做得最錯既事

唔啦 直接講 再唔係就賣咗部單車佢

水晶宮先贏車仔,再輸比修咸頓.再贏阿仙奴.劇本黎.斬我地3注

重點 幾錢個 返工返觀塘碼頭 車錢都無哂

疤狗-1 5.5倍 馬會出得絕 人唔笑狗都吠

有無時光機

主勝我又買,客勝我又買 除非獎門人

我分別買左車仔，水晶宮，同阿妓

Wa李城受讓咁深

好彩第2場無比佢陰到

食白飯加咸蛋算

新界去觀塘 $18.9程 認真有無人助養 一日只需$1

祖
摩哥
拜
李城

咩玩法？

送錢？

3.75

唔係狗會嚟既

要半2加半2 半4唔可以單邊開

係半2加半2

豉油allin一皮落阿記?

連豬廿注五百 點睇

安息

豉油蛇休息下啦 有小小黑

澳博仲高水過狗會

係好撚黑 今日連printer都壞撚埋
Btw 蛇乜鬼

波po一開始我都係到鳥 但去左隔離玩 見你輸20 注都心痛鳥

堅你休息下 他日捲土重來啦

我輸差唔多三萬條女都未鬧我
唔好咁驚住

不玩了 全職乞$$仲好

明天一定會好天 早啲瞓算

狗會全世界最低水，人做莊家佢做莊家，一唔對路封盤，屌佢老母今日明明封角，一到自己有利時刻就開返

你條女有冇姊妹介紹定

介紹me

佢地成班食開廿cm長(包括我)
你有冇？

你洋腸 大把女溝你拉

巴打點睇甘拿

30cm ok?

我40cm

防
邦
坦

正 有譚仔加土匪雞食

高?

😂😂😂

認真
草返一皮野搵一兩場重心注allin落去收息仲好
幾百蚊注追只會長追長輸

不堪回首

唔啦 寶寶唔賭了 打算朝早做uber eat 夜晚返bar算

手痕 咁就一世

玩留

仆你個街...玩留人地賭

我留係到職乞

唔會咁撚邪掛

有大志 正有打算

聽日入十蚊幫你買和

十五十六 入咩好

中左我真係打撚爆9會

唔洗諗
比我就allin巴

但祖記 10W 0L

留名等睇飛尾

屌,我岩先就係咁講,買100主100客.和撚左我無野好講

情感注only
sor

之前試過買4000主ng，4000客ng
0：0完場

呢場賽 有故事 等睇和

半場主客和 全主

沖個涼 準備考試 留名等睇

黑哨對決 唔撚識玩

GOD BLESS YOU

0815 阿甲 2.5B 3.5B

奧林普有冇同路？

半場入球大細
大[1.5]@3.60

甘拿入半場1.5會唔會太傻

全大

辣殺阿豬死人

咁有信心

Defensa y Justica 0 - 0 Olimpio Bahia Blanca
係咁先

27'姐

仲衰撚過港超

我睇到都忍唔住笑

救撚命

阿甲係咁架啦 智甲仲好笑

個球證係咁踢埋一份

無眼睇

一隊12人

0:1

好似有人話半和cashed

究竟gel頭係咪已知球賽發展

都係唔好笑住 一陣追和就柒

冇啦冇啦

唔講咁多 半和應該cashed

重注咗 ？

完

0:1ht

唔緊要大家都一樣
早抖

岩岩有人話半和cashed
我都係幫佢gel行d

狗會個20蚊港紙玩完，又要等多幾個月先再返香港入

無啦無啦

幫你講句，
我真係多撚謝啊

白蘭恩同阿記

萬劫不復

山度士

仲未瞓

防衛者

水晶宮 屈機

放緊假, 屌波屌到慣左呢個鍾數

出年阿記成隊換哂佢啦 九成班球員又迫宮想趕走雲爺爺

第一個支持

山度士 甘拿有無屌到

屌.屌死自己就有份.尋日辛辛苦苦追既數又無哂.唔屌波住啦

未蝕入肉 算唔算好彩

支持下

三度

1:0

山度屎easy

阿妓

入唔切 結算緊

整多幾粒

黑名單

屌你老母阿狗
雲爺爺食屎啦

見佢之前都唔過三粒

1:0 要踢12m 2:0 就晉級

防衛者 咁垃圾都讓人咁多

奧林普 easy win

連d本都唔係自己嘅 輸左最多比人鬧下咁

水晶宮真係贏埋

Cup佢老母

又中撚晒伏

cup 佢老母

聽日一定會好天架

雲膠

即刻1:1，

還我血汗錢 仆街雲膠

阿妓作客水晶
唔買主都避

下盤應該頂到啦
防衛者好少入到2粒

資深分析

信左地底泥巴 屌左阿狗

山度士嗰場屌多粒，開個半大比我

自己買就唔好搵借口啦

星期六水晶對李城再追

尋日李城又中晒伏

輸左邊有得話邊個邊個害你...驚就skip...
李城個場大把人話會留力踢歐聯,根本買哂愛華頓

山度屌多三粒

追對家
上星期快車先追李城

呢個真
一係對定一係避

一起身見到阿狗比人炒 又豬

屌你老母3:0

allin 0815 主

都係不了

得100買唔到讓球

小注甘拿斯亞

想問facebook嗰啲波料到底真定假 個個用幾十一百贏幾萬甚至十幾萬翻黎

Keep住1粒 4c

真膠定假膠

甘拿斯亞

用下你個腦諗下吧

追和ok?

但真係有好多相wor

不了，山度會再入

咁你仲問？快d入會啦

真 我都有跟

有Hold起睇過 交咁貴會費 其實比得你中既得六 七成 人係貪心 你一中 一定大注大注入 到時你賣老母都唔掂

咁易中 馬會撈唔掂

阿甲大波點睇
追數啊屌
一晚阿妓hi撚左4k

真就唔洗賣料搵食啦

咁岩又同船

甘拿和波小注

認真呢

3.5

買100蚊無入球先

咁岩起左身 希望中

晨早流流就有得笑

唔能理，爛命一條

朝早無啦啦阿甲有即場仲要孖寶

幫屌波了
主隊入未

上到1.71

走啦 會變弱智

驚就輸一世

走了走了

如果我好有料，10場波9場中，我會唔會公開自己的料比人？
你都 ，有料自己買爆馬會喇，仲會益你咩

甘拿斯亞 俾餐晏仔食下

冇野驚依家

山度士2:0未啊 夠膽人就贏夠3:0

阿妓後 無野可以輸

好撚可悲

好在夠鐘買唔切阿妓 癡撚線 咩球隊黎

輸到渣都無

阿甲高清直播

阿甲半和賠率咁低
上半場擺明0:0 無入波

下半場先買

慢成分鐘

法蘭重生第二擊
尋晚出12中0.5走1
艾雷恩讓球+1
艾查捷拉2.5大
希拉爾讓球-1
歷基亞2.5細
Aik
白爛恩
歷基亞no goal
特雷角細
皇蘇
阿仙奴

單跳
開始轉運了

阿仙奴客勝賠率仲低

公道講句 好多巴打都喺度免費分享心水 不過有免費料仲駛鬼用錢買

太天真了

4c...

咁韓仔台第2台..
低清直播

山埃黎

Tt直播好似實時

連輸兩日

甘拿入啊

山度士一直都3,4球 主場
依加1球完場

兩日炸？

巴打一定好準

似無下文喎

屌又封角

準！ 買輸個隊準囉

求出水造福大眾

但係其實 波唔同馬， 你有90%命中既話 就算益其他人，你都無蝕，反正共同敵人都係馬會，同巴打一齊贏錢唔好咩？

老老實實..
阿甲D水平其實幾高

尾場客

主入波未

琴晚叫fd咁買
佢地仲笑鳩我
一起身勁多message
今次

今晚入最後400
巴打們有冇水比我跟

派我

我

多仔半大全大

勁

每條100
仲有冇

原來3:0已經50倍

派？

唔派貼咩事後？

駁唔到 唔派 佢同佢fd關人地咩事

我
買哂阿

我認為艾阿恩能夠勝出

事後 派未

只買呢場
But 唔想害你 我最近都幾黑
買20蚊算啦

唔派咪撚貼啦

岩呀

甘拿 食粥食飯靠你啦

人地Gel行曬

餐晏靠佢

開心分享黎波po想收番幾句祝賀說話

想同大家分享下阿仙奴tv又訪問果條友嘅喜悅姐

下次唔貼事後

派我先

訪問咪訪問 你貼事後做乜

派我啦

個角封左幾耐，想買買唔到

想派但又怕怕醜醜咁

唔派既 講還講咪撚貼圖

霸爸嬲了

屌 馬會唔俾我追數 買唔再10.5大11.5大

咁就唔洗怕醜啦 派我就ok

派埋我都ok

馬會㩒錯制？

無嬲 唔明佢貼事後為乜姐 又要講埋同fd點點點

開前一分鐘就封咗

馬會封撚夠未啊 我錯過咗9.5啊 屌你老母

型囉 威囉

型 威 自己神預測

咁開即場做乜撚

貼完 仲要話分享喜悅
我feel唔到

有開過 因為係咁c封撚左

比你撚主客 想我地jump

氣勢子

嚴格黎講都唔算事後
前三個post開波前有上黎叫大家買

係勁😂

怕怕醜醜姐

想知今日歐冠波蛋
準備屙煙

係咪數多左角呀

坦柏利的奇蹟

借左$$了

話左半和

下半場先入波

山度一粒[black] [/black]好過無

山度士絕殺未啊 晉級啦屌

跟左你白蘭恩

應該半和架啦 呢d閪波

Thank you sir

1-0

兩場都輸晒

1-0了

唔好講了

早知買半主

咪gel

早知

已入

好好笑

我真係好撚燈
燈過霉西

早知我賣底褲去買水晶宮3-0添啊

有一刻真係想買，但廢時博

希望你出水幫幫手足

想

算啦 你望佢頂到好過

1:0完場派100

lm

早知我借財仔買啦
早知

Lm

連登真係好低質

今既睇好疤

派未？

因為你係度

有人講3:0 4:0但唔係你

刷角都追唔到，屌

Binc

山度注定1球

咁都搵到

睇住即場
其實坦柏利唔算廢.
直屌反CUP14.5倍

支持

唔撚係掛

死狗會又計錯角封盤

頂住

以為佢會入先架

個角球想封到幾時

補下飛咪唔怕

大佬俾餐晏食下

停左

唔啦 開和咪輸兩注

甘拿頂住

開番角了

8c

1比0呀要

開翻角了
9.5 miss jor

仆街黎

山度士啊屌你 邊度有得睇佢晉唔晉到

完咗啦

唔是會有12碼咩

入14.5b都有機

9.5 10.5已經想買
封撚到13.5先開

甘拿斯亞半格我都滿足了

唔係應該加時12碼？

有呀

我是咪比狗會呃了。。 jumped

上365睇

只入主客 完咗就當贏

阿甲角大世界變

買唔落手

坦柏利
呢場波
你當佢讓半一個觀感就FIT晒

Bought 50$

[black]9.5s[/black]

補細

屌那星

客入啦

甘拿斯亞力頂

坦波利奇蹟追反CUP叫爆區

角球3-6

我而家落去買個M記早餐
番上黎我要見到反CUP

其實客都唔差
支持追和

冇晒錢買

追大唔同佢鬥氣

7777 11-04-2017
00:56 讓球 星期一 5 艾夫斯堡 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 [0] @ 1.72 $4000

$4,000.00
墜機墜機

甘拿同坦白利1:1完場有冇得諗

同路 但戶口結餘$6

買左個15.5角細玩下

艾雷欣9.5 @2.08 $500
希拉爾 [-1] @1.81 $1000
布撚 [0,-0.5] @1.82 $1000
訓醒收錢

高風險 賽前主隊譲半一

Me

由你叫力頂個刻..我已經知你輸佐.
竟然唔係叫入多粒
一個人對隊波無信心..
幾勁都無用

CA坦波利追和反CUP叫爆屌老母區

Me咩野 琴日一早出撚左

紫貝好波

屌你

買角細健心健身

客勝去到16倍啦

15.5b點睇

唔會追和 主盤不敗

我今日要同咁多位波台手足係到見證
CA坦波利反CUP

垃圾阿狗！

買左下盤就補飛啦

1:0頂多半場

小注下主Ng先

最近燈力十足 睇下燈唔燈得死先

講多次 主盤不敗

艾雷欣9.5 @2.08 $500
希拉爾 [-1] @1.81 $1000
布撚 [0,-0.5] @1.82 $1000
甘拿斯亞14.5s @1.7 $250
今日最後一注

山度士係咪5:4 點球？ 好似

山度士出局

2:0完場

好耶

15.5b

唔識睇⋯⋯ 左邊寫客進球了 但左邊有一個X係度既 姐係邊邊主邊邊客⋯⋯

抵死

琴晚冇喇喇縮注 屌喇星

坦柏利繼續刷

山度士派錢未

扺撚死，唔入第二球

貪心無買盤買左晉級 jumped

買咗$10主

左邊係山度士個場，所以show客入，因為左邊係山度士個場，所以會show山度個入球數目

禁屌都唔入第二粒

好多亞冠啵

多謝水晶宮
利申 all in完疤最後1舊買水晶宮

仲有40分鐘

入唔入角大好

入波未?

13.5b有啲想入

呢場波角球開親都冇肉食

點解

笑死 個場爛到

冰遁 冰封角球之術

主隊咁廢嘅

-5c

以後唔撚買佢晉了 賤種波

買左14.5？

停左10分鐘c

婷婷先啦

-6c

應該無波入了

恭喜樓上買左1:0 既巴打

冰封

冰

13.5b jump

幫你地叫角大

馬壯買左咩

小注左和

1:1
jump

1-1

針

唔敢買又中

燈神

準備cup

刷角有波入

上盤 13.5b jump

無角

GG

屌你老母

Cup

Blocked

我真係屌你老母如果羸唔返

屌都廢事屌

真係好撚多仆街仔

呢個app咩名

好在無買

冇入球OK嗎? SUPER!

而家買無入球咪得

屌

半個鐘 6c ok?

球探播客

唉 冇錢買先中

想入12.5b

買哂喇 屌你老母 黠樣補飛

和緊波 有機

等多陣比我入埋先都唔得屌

中咗1:1

未完

1比1 可以gel

多謝

-4c

13.5定14.5好

5準😒

甘拿斯亞
俾餐晏食下

一定gel到實

主入波 冰角

輸埋呢場真心即del app

坦柏利 坦柏利
15.5b入咗

1-2叫爆

我都買左角細架

曾智偉準備進場

阿甲勿認真

我del左好多次不過都dl番

坦波利15c-4 頂住1:1

琴日邊個巴打話要買水晶宮3:0

1-2叫爆區

G持

1-3 ok?

冇認真，但呢幾日輸左咁多，什息下算

主隊快啲屌翻粒先啦

不了

琴日del 即日down番

2:1

唔好嚇我啦

入未入未

完場好嗎？ super

2:1

未

算啦 無買13.5 唔買喇 驚

坦波利15c-3 頂住1:1

下一球客

不

好

屌 客隊中場Bino 咪算 刷乜柒c

在燈多次

主Ng 10$

13c

嚇死

唔叫了 今晚再黎

block

主快d入，贏唔到波學咩人讓半一

匡sir 假分就算啦 唔好撈過界假c

做咩假分佬轉左人

1:1 cashed

客隊正氣刷角有回報

2.4買到2.1先買到

屌 次次想買就有c

13c 俾多2個

坦波利15c-2 頂住1:1

所以冇追

頂

14.5b

唔好入波呀2隊

爆角算啦

好on9

刷乜撚野角 買細先黎刷

緊急招喚 連c雅

佢叫緊你唔好買呀

14了

即爆

-1c

14.5大 gel

坦波利15c-1

on9, 刷撚到咁

主快入

客隊係咪咁刷得 有冇巴打睇到班仆街點刷

16c

15了

坦波利15c- 1頂住1:1

爆撚晒

角大cashed

派我呀

15

Diu

狗嚟

點玩， 阿甲都16c

14.5b買左唔夠1min就cashed

16c啦

暫時玩角中6輸1 輕鬆

14.5b收錢

3連

頂住1:1

求派了

巴打

有冇人派我

好撚on9

16c cashed

快d2:1

角開哂大緊係啦 淨係識買大 咪覺得自己好勁
次次見到都好想笑 格唔屎就有一星期就見到成堆哭波喪

咪撚刷丫 阿假

2:1 更好

1:1不要頂，要2:1

入左17.5賭命

派唔到 仲輸緊6400

呢場2:1 1:2

1:1得啦

希望比兩角黎

1-2

你

好 一定得

西波 唔賭了

g 持

無角喇掛

比角我啦

豬左500 求派

上呀1-2啦屌

1:1 力頂呀

加多6000無入球先

我個1比0

offside 凖備開Bot jer死條仆街

1:2

又黎 一入就無角

1：2未

主隊絕殺啦

角呀！啪啪啪！

角呀！啪啪啪！

求角

阿甲和波率真係高到爆

主隊 啪啪啪

琴日d 波輸左2k5

Pk了一訓醒又輸

1-1

Cashed！！

17c

反手allin無入球算了

有冇手足派 又輸角

一入就輸

晨早流流 咁多報假撚

見一個咪BLOCK一個 有幾多Account

冇錢買就中 屌你老母

2:1 即post 自拍照

Ban撚晒佢先

補5分鍾都似..
絕殺1-2啦

唉 好黑 無啦啦買咩17.5

留名睇走數

有波踢就有假鳩

俾多幾隻角

又輸自己

有冇巴打派 50都好

快入，我要大波呀

唉低水角成日出事

倒數最後幾分鐘

頂住呀兩隊

山度士個場邊隊晉級？仲未派彩

客晉

一角都無 又輸 求派

邦迪比達12m win 5:4

Gel頭黨贏左

一訓醒好唔冷靜

爆完一輪又停角

17

輕鬆收皮

17 有撚用

爆完屍唔入球 狗嚟

仲差一隻 無望

預感18

入到波都唔會爆到咁啦 射得中個龍邊得黎咁多角

阿假 南美ball都有17c

gg

威威

又豬

刷多c

屌又輸

仆街3k 今晚黎過

阿甲即場

唉

預感fail

一起身朱半注

屌又曾志偉

唉 好唔冷靜 又掉錢落海

本身尋晚贏返少少輕家又倒輸晒出去

爆完仲爆咩

如果唔係垃圾阿 斷我條5x1

一蚊不屌角球細

Agger 不過角大太遲入

尋晚嬴5k 今朝就送返出去 當浪費左一晚

仲未追到數

1500蚊先有350

1:0 Gel 無入球個位

流浪者 2.5b@1.9
濟州聯3.5s@1.6
飛腳 角8.5s@2
紅鑽 3.5b@2.55

4x1

半場有人gel半和 完場有人gel no goal

Blacklist阿記 芬洛 飛腳 車仔 次次都5x1 6x1既時候斷我隻腳

我見到甘拿斯亞都輸埋 再輸 gel你老母頭

本身可以追返晒條數 次次都佢地阻尻住 今朝仲要輸角 唉 好嬲好頹

半場都係佢

話左我買咩輸咩，買左主，叫你買客，但開和

月球下的人 祝你全家幸福平安

歐聯四串一
唔怕死就跟

我記得你叫買客喎 想食兩家茶禮仲唔和？

豬死了

跟啦 都輸慣

但聽日既 仲諗住一晚玩晒

正式啟動

？

咩黎？

未reg

每日兩場

拜主場咁惡

琴日鳩買

準備送錢俾馬會

我買主架，扮野叫買客諗住反手姐

咁多人咁早買定

跟了

跟哂
留名

阿妓 btw尋晚係咪有巴打話買3:0 4:0

想jump

30倍

50

西流角大

戒角呢

西流受讓？

破戒

阿仙奴

笑話

正花係唔係到

100％

尋晚仲有成堆人信咩爭4mode

100%中

知錯了

水晶宮護級mode

有無人知道波po角大最強大蛇係邊個

紐大哥

紐亞大蛇

紐亞大哥

得罪講句
你連紐大哥都唔識
唔撚好賭角了

未見過勁過紐大哥既人

呢句真
唔識紐大哥不如唔好賭角

暴龍講得ho

唔識紐大哥賭角真係輸死唔好喊
唔服紐大哥試下平注1000買佢對家
一星期後 喊撚住跪紐大哥添

月頭入左1k 賭左10日 仲係得1k 上個月輸左14k 點追呀大佬

因為你唔識紐大哥

平注1000跟左紐大哥 上星期執左6000

做人做狗真係自己諗啦今次

用1k跟紐大哥條角球2串1 已經有4k

自從我跟左紐大哥之後 人又精神左 病痛又小左 仲有翻晒自信tim

星期6跟紐大哥3條3串1 一日上返20k

跟紐亞大哥買角球

呢到有無人唔識紐大哥

輸錢果d

唔講咁多 紐大哥Ho ball

有紐亞大哥冇窮人

紐大哥幾時出水 琴晚亞假輸到死

DLLM

M_Neuer

大哥

剩係屌me

2017了 仲有人信吹奏王大胃

紐大哥出現了

出現了

我真係唔信大胃
我只相信紐大哥

紐大哥 紐大哥

推到紐亞上水

衝動買左

跟實紐大哥
講到笑呵呵

紐大哥既角球=大胃既亞洲盤=書包既書包盤

跟實紐大哥
人人笑呵呵

如果無人反對
正式宣佈紐亞大哥係波po角大第一大蛇

手足你有啲誤會
紐大哥既角球>大胃既亞洲盤=書包既書包盤

西流 9.5b
紅鑽 9.5s
阿德 10.5b
巴塞 9.5b
摩納哥 9.5b
點睇

岩

問紐大哥啦

跟大蛇

紐亞又撚手足

紐大哥 請指點小弟

如果紐大哥肯出山
KY二寶盧蛇黑單霉西高蛇貧巴全部都行開

點解吹奏紐大哥既

紐亞份人比較怕羞 唔會認自己係神

駁唔到

琴晚紐大哥pm我角水
又要有得食食套餐了

邊撚個霉西？

因為真係勁
有跟既手足應該知道琴日紐大哥中左
英超西甲角大

輸比黑單既垃圾

希望紐約大哥帶手足搵食

晚晚跟實紐亞2串1角球 朝朝收錢生活無憂愁

今晚如果有早水放係到比大家

有唔可以咁講既 起碼有一排都幫手足贏唔小
Btw 理性分析 匆插

因為得罪左大胃蛇 以到得罪邊個大蛇都得 係唔可以得罪大胃蛇

紐亞呢啲唔係吹奏，係講事實
一啲水份都冇

原來你係醉愛曼城 做咩改名入黎

之前冇改名都入左黎啦

從來出水都唔係問題，就算啲水有毒都唔會怪佢

問下紐大哥 角大冇甩拖

如果假吹奏我死全家
紐大哥真係角球之神
無講假

請你一定要出水

事實我上個星期跟紐大哥贏好多

支持Ail

我都係 10蚊上200 自己度盤輸咗

你係頭號fans

保守估計繼續推今日已經2k

真錢跟紐大哥

我做錯咩

如果真心問嘅 就係你太強了

最強既男人

請出水

賣紐亞電話200蚊

用200羊20000

我出夠500

扺到爛

唔好騷擾我紐大哥

我狂熱粉絲黎

我錯了

想G

諗黎做咩
跟紐大哥好過啦

又撚人....

跟實紐大哥仲好啦

最強大蛇參加者
黑名單
牙盧
嘉欣
西迷
紐亞

紐亞唔洗用呢d黎証明

Welcome back

仲參咩賽
我直接宣佈紐亞第一

紐大哥唔會重視呢d虛名

為左紐大哥
無計

睇黎要係到出水 先證明到我係垃圾

又想反手扮弱

其餘4個叫大蛇咩

50000$

支持出水
征服成個波po

係都用貧巴嗰啲先比到

張學友都玩我是歌手啦

咁又係

豬到爆廠打算出毒水益巴打

學友係唔玩 我打錯
大衛世界第二

🤢

頭2場
主盤2x1 點睇

中咗抽5個 ，每人200，

甘拿... 我條三串一

我了

Ok🤓

批准了
留名了

LM

juv vs barca 細串
dortmund v monacco 細

係咪dum錢落海

疤有平手，上次已經係炒皇馬4粒果場（好似係）

跟左

派埋我

陣間仲有咩買好 唉如果尋日買水晶宮$10收千幾

點解要信仆街阿記

法乙角球屌你老母

炒rm 4粒 疤好似係受讓

濟洲聯-1
其他唔識賭了

銀河唯一 扭大哥
角大最強人物~

邊間教會

腦魔 陣間一齊屌角 跟左你

銀河唯一 扭戴(go4)
(go7)戴最強人物

一陣有冇大船

紐亞 真的瘋了 自覺緲小
還說笑 不經不覺 過關了多少
贏波感覺太輕挑 贏錢會否心動時

做乜事

黑單

5好笑lor

請大家支持紐大哥回歸出水

豉油弱智

請問咩狀況

系

Diu 用錯ac-.-

等你比尿

想飲紐大哥尿

上海sex partner

中國正仆街 唔想支持佢就456 屈就下支持佢個次就俾人456

黑單是否戒賭了

怪那一位黑名單 紐亞編寫得太動人
讓我不肯相信 角球不憐憫
若我忠於黑名單
繼續去忠貞做人
我會否可得到兩神的護蔭 不需犧牲

藥智

無人

有人

保特要傳福音

紐亞大哥係我偶像

戒左啦

陣間買咩好

好想重注紅鑽-1

早5場買咩好？

只要能在紐𥚃翻來覆去的時候有寄託
等不到紐亞
角球不會太完美

怪那一位黑名單 紐亞編寫得太動人
讓我不肯相信 角球不憐憫
若我忠於黑名單
繼續去忠貞做人
我會否可得到兩神的護蔭 不需犧牲

保特傳福音

陣間有冇心水

第二場有無人會買讓球客勝

lmlm

等睇樓主贏大錢

挽溜

重注左濟州-1

飛腳今場有冇人睇好

已買紅鑽2.5 大 祖雲主勝 摩納哥讓0.5/1.5勝

射精宮勁能到
炒阿狗3粒

出面d 6弟post笑到我

定係阿狗廢

bb

Diu 唔g邊個話四月阿狗最撚勁
好彩訓了無buy

阿狗

不要說了

象男bb 收到wind你羊左架車

唉尋晚賭到朝早打個和
職賭唔易做

數角數到訓著買唔到

一二場角大 點睇

亞冠全大

角大問紐大哥

角小問二寶(冰封)

認同嗎

無人認同?

On9?

...